表揚警隊拆解TATP

其實今次警隊咁把炮，成功喺天台將1公斤TATP分四次引爆而且無炸爆個天台
我哋應該一齊寫信比各國反恐組織，表揚警隊嘅成功，同時建議佢哋向警隊請教

仲勁過美國套 《拆彈雄心》
建議邀請全世界拆彈專家
一齊跟香港警隊學嘢

除咗ISIS 仲要寄俾邊個

諗起九品芝官
買一斤未必要落哂既

其實想問好耐，又話tatp沒得賣，要自製。 自己大學做lab都唔會樣樣齊label. 當佢真係自製，佢又好乖咁寫齊tatp上去

推